sem break 去考保安qas

有冇ching都係
利伸今日第一日qas

IVE仔？

冇咩用

上年考咗
返咗幾場concert炒散

浸中非後門

正喎ching

合埋眼做都pass

之前sembreak去考仲俾人笑
宜家個個見我返演唱會都話想考

我係有朋友介紹去讀，專做鬼佬演唱會同 Event，間中有 Private Event 同私人保鏢撈。

想考但係太後生保安炒散會唔會唔請？

借問聲係邊度揾架

ching身材健好？

應該後生競爭力大啲？

而家考幾錢

280考qas
160 spp

過去瞓兩日先去考試

朋友介紹之後再入啲工作group

同標準連登仔比好一般，178 高，中等偏瘦身材。

巴打其實你留個tg有咩用

考完

勁撚易
做左10分鐘

ching 有冇好介紹

啱

求介紹 考完兩年冇返過

但有廢佬真係唔識

咩人都考得?

18+ & 冇案底

我19歲幾日前考完qas
遲啲6月頭攞到保安牌就返工

幾年前考過，完全唔做上堂，讀過小學就會pass

之後做咗幾日炒散保安，差啲同個客開拖

幾年前一grad就去考咗張保安牌
之後一直冇做過保安
嚟緊個星期六日第一次返地盤保安炒散
有咩要注意？

保安多數幾錢一個鐘

通常55或以上先好做

正

聽講夜更好hea

跟邊度考最平？

但係都要浪費2日去上堂

有冇人一齊去上堂

下個禮拜想去上堂考牌

幾年前考完做咗幾日暑期工quit撚咗，真係忍受唔到鳩坐喺度成日又唔玩得電話又唔睇得書，第一次體驗到咩叫真正悶到仆街

大家後生加tg交流下
23歲等fg offer做緊保安散搵快錢
做緊3間保安散 有event event最多intern女女識
Id Orenoyome

唔玩得電話做來做乜
人工又唔係高

呃人俾錢入bootcamp?

本身做保安就係浪費時間